縱火鳥係大自然規律

利申手：網絡資料
不代表本人立場

想表達咩